[{"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/657918006", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319260888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319260888/answer/668998515", "content": "\n\u6000\u4e0a\u53cc\u80de\u80ce\u662f\u5e78\u8fd8\u662f\u4e0d\u5e78\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731412/answer/670699926", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/681780910", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319260888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319260888/answer/656382050", "content": "\n\u6000\u4e0a\u53cc\u80de\u80ce\u662f\u5e78\u8fd8\u662f\u4e0d\u5e78\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25360984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25360984/answer/661953813", "content": "\n\u5982\u4f55\u5229\u7528\u53cc\u4f11\u65e5\uff0c\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u589e\u52a0\u989d\u59161500\u5143\u6536\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317920861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317920861/answer/681727361", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u4f1a\u77ac\u95f4\u8ba8\u538c\u5fae\u4fe1\u8fd9\u4e2a\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305778646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305778646/answer/658490241", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u9ad8\u6bb5\u4f4d\u7eff\u8336\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323184485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323184485/answer/680089257", "content": "\n\u5982\u4f55\u53d6\u4e2a\u548c\u9f99\u6bcd\u4e00\u6837\u9177\u70ab\u7684\u5916\u53f7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/683747629", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324119019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324119019/answer/682900548", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fb7\u4e91\u793e\u5f20\u4e91\u96f7\u9053\u6b49\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324111190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324111190/answer/681824915", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u670812\u65e5\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u9752\u5c9b\u5927\u5b66\u6f14\u8bb2\u88ab\u6cfc\u9cb1\u9c7c\u7f50\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316913103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316913103/answer/683750927", "content": "\n150\u65a4\u7626\u5230100\u65a4\u9700\u8981\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686046482", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62482926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62482926/answer/625352436", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5b98\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u9762\u8bd5\u8005\u7684\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324413142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324413142/answer/684577013", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\u4e2d\u7684\u8521\u6c38\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313571025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313571025/answer/645406193", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u771f\u7684\u5fd8\u4e0d\u4e86\u4e00\u4e2a\u4eba\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686013471", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324211119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324211119/answer/682848236", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u8d34\u5427 2017 \u5e74\u524d\u7684\u5e16\u5b50\u5168\u90e8\u88ab\u5220\uff1f\u53ef\u80fd\u7684\u539f\u56e0\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320606641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320606641/answer/676304543", "content": "\n\u8eab\u9ad8\u4e00\u7c7358\uff0c\u4f53\u91cd120\u65a4\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u5f88\u80d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686227497", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21010501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21010501/answer/683680460", "content": "\n\u8bba\u6587\u7b54\u8fa9\u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324008139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324008139/answer/682938352", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u6587\u91cc\u6709\u5f88\u591a\u5e38\u8bc6\u6027\u9519\u8bef\uff0c\u4f5c\u8005\u4e0d\u77e5\u9053\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/685902423", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287636056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287636056/answer/681612890", "content": "\n\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u897f\u5b89\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686040540", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323434701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323434701/answer/684540572", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7HBO\u65b0\u8ff7\u4f60\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28020426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28020426/answer/682390591", "content": "\n\u5728\u8d35\u5dde\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/685982110", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324152498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324152498/answer/683127065", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u9f99\u6bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5c60\u57ce\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324170175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324170175/answer/683427823", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f55\u7337\u541b\u5411\u595a\u68a6\u7476\u6c42\u5a5a\u4e00\u4e8b\uff1f\u595a\u68a6\u7476\u771f\u7684\u8981\u5ac1\u5165\u8c6a\u95e8\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323513958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323513958/answer/683760092", "content": "\n\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\u662f\u4ee5\u54ea\u8d77\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\u6539\u7f16\u7684\uff1f\u5177\u4f53\u60c5\u51b5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/681006102", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324279656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324279656/answer/682810436", "content": "\n\u897f\u65b9\u56fd\u5bb6\u9ed1\u82cf\u8054\u9ed1\u5f97\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/671256321", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321116141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321116141/answer/673145154", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u771f\u5b9e\u7248\u672c\u7684\u7d20\u5a9b\u53d1\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320720681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320720681/answer/678899176", "content": "\n\u8fd9\u5c4a90\u540e\u771f\u7684\u7a77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265912977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265912977/answer/674528301", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u521a\uff0c\u738b\u52b2\u677e\uff0c\u4efb\u8fbe\u534e\u7b49\u9886\u8854\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/587785941", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321637108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321637108/answer/673025174", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6761\u4ef6\u4e00\u822c\uff0c\u5b58\u6b3e\u53ea\u6709 4 \u4e07\uff0c\u5148\u4e70\u8f66\u8fd8\u662f\u6512\u7740\u4e70\u623f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22107216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22107216/answer/659166573", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u8d25\u7684\u6218\u5f79\uff0c\u5c06\u9886\u5374\u4e49\u65e0\u53cd\u987e\u7684\u53c2\u6218\u7684\u4f8b\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321093633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321093633/answer/660704206", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u6709\u7eb9\u8eab\u4f1a\u5f55\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316029085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316029085/answer/656767520", "content": "\n\u4f60\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u7b11\u8bdd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/685874711", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22107216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22107216/answer/661881910", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u8d25\u7684\u6218\u5f79\uff0c\u5c06\u9886\u5374\u4e49\u65e0\u53cd\u987e\u7684\u53c2\u6218\u7684\u4f8b\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318697489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318697489/answer/647001740", "content": "\n\u5370\u5ea6\u7535\u5f71\u300a\u8c03\u97f3\u5e08\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36095338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36095338/answer/596452245", "content": "\n\u65b0\u624b\u5982\u4f55\u7cfb\u7edf\u6027\u7684\u5b66\u4e60\u6444\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53591945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53591945/answer/647981194", "content": "\n\u65e5\u672c\u5b98\u65b9\u4e3a\u4f55\u4e0d\u5c31\u4e8c\u6218\u7f6a\u884c\u660e\u786e\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317134466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317134466/answer/645186183", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6765\u5e7f\u4e1c\u53d1\u73b0\u8fd9\u8fb9\u5f88\u559c\u6b22\u65e5\u7cfb\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/685999272", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686164740", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/685917674", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323312998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323312998/answer/679176872", "content": "\n\u521d\u4e8c\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u62ff\u9570\u5200\u53bb\u697c\u9876\u73a9\u706b\uff0c\u5c0f\u533a\u7269\u4e1a\u62a5\u8b66\u5904\u7406\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u8fc7\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283904610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283904610/answer/479027670", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u5403\u64ad\u662f\u8c01\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686026856", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314464067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314464067/answer/681273472", "content": "\n\u5988\u5988\u662f\u4e00\u4e2a\u6276\u5f1f\u9b54\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34879940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34879940/answer/676950998", "content": "\n\u6148\u79a7\u5f53\u5e74\u7684\u751f\u6d3b\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296860867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296860867/answer/664581713", "content": "\n\u9093\u4f26\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/685923701", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50076990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50076990/answer/675642495", "content": "\n\u7f8e\u5bb9\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u800c\u89e6\u76ee\u60ca\u5fc3\u7684\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24153573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24153573/answer/668704452", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u6709\u6c14\u8d28\u5927\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312508496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312508496/answer/668100764", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684APP\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320864223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320864223/answer/679049555", "content": "\n\u7537\u751f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u5728\u5973\u751f\u773c\u91cc\u5f88\u5e7c\u7a1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686021886", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309164233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309164233/answer/576824405", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u6700\u5fc3\u75bc\u5f20\u4e91\u96f7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686048046", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318110239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318110239/answer/685315513", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5251\u6865\u7b49\u5927\u5b66\u5973\u751f\u627e\u201c\u7cd6\u7239\u201d\u4e00\u4e8b\uff0c\u82e5\u771f\u4e3a\u5b8c\u6210\u5b66\u4e1a\uff0c\u90a3\u8fd9\u4e48\u591a\u5e74\u53d7\u8fc7\u7684\u6559\u80b2\u4e0d\u5c31\u662f\u7a7a\u8c08\u800c\u5df2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20179699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20179699/answer/681756635", "content": "\n\u53bb\u54ea\u627e\u6570\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686074287", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686011087", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324473155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324473155/answer/685839652", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u963f\u62c9\u5df4\u9a6c\u5dde\u901a\u8fc7\u6cd5\u6848\uff0c\u7981\u6b62\u51e0\u4e4e\u6240\u6709\u5815\u80ce\u60c5\u5f62\uff0c\u5305\u62ec\u5f3a\u5978\u548c\u4e71\u4f26\u6000\u5b55\u4e5f\u4e0d\u5141\u8bb8\u5815\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266108003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266108003/answer/652881682", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u6768\u9896\u4e0d\u662f\u5403\u7d20\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686040939", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264262697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264262697/answer/685451650", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7ed9\u804c\u573a\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u826f\u98ce\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686174154", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323081437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323081437/answer/685942413", "content": "\n\u5982\u4f55\u963b\u6b62 18 \u5c81\u5973\u513f\u6350\u732e\u5668\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297855838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297855838/answer/660157613", "content": "\n\u600e\u6837\u63a7\u5236\u98df\u6b32\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307914345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307914345/answer/675859500", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u8214\u72d7\uff0c\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u53cd\u6740\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305022280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305022280/answer/659313202", "content": "\n\u592a\u9633\u7cfb\u5b58\u5728\u8fc7\u5176\u4ed6\u6587\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273776582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273776582/answer/682069088", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6daf\u5341\u5927\u8be1\u5f02\u5e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323927945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323927945/answer/683416465", "content": "\n\u52a0\u73ed\u731d\u6b7b\u548c\u88c1\u5458\u8df3\u697c\u7684\u4eba\u662f\u5426\u5927\u591a\u6570\u662f\u5bb6\u5ead\u6761\u4ef6\u4e0d\u592a\u597d\u7684\u201c\u51e4\u51f0\u7537\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297715922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297715922/answer/677372655", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u526f\u4ee4\u4eba\u7fa1\u6155\u7684\u597d\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322443498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322443498/answer/683118910", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6ca1\u6709\u7ecf\u9a8c\u7684\u524d\u7aef\u5de5\u7a0b\u5e08\uff0c\u5199CSS\u7684\u65f6\u5019\u6709\u4ec0\u4e48\u5e38\u89c1\u901a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22390958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22390958/answer/667164344", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312618891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312618891/answer/645641764", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u7684\u7537\u670b\u53cb\u4f1a\u7ecf\u5e38\u51b7\u6de1\u4f60\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598160/answer/679155117", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u67d0\u4e2a\u540c\u4e8b\u7279\u300c\u50bbX\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/635195174", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321131029/answer/673265797", "content": "\n\u4f60\u7537\u670b\u53cb\u7ed9\u4f60\u70b9\u5916\u5356\u534a\u4e2a\u5c0f\u65f6\u90fd\u6ca1\u70b9\u597d\u4f60\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312652320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312652320/answer/661790298", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u4ece JOJO \u7684\u66ff\u8eab\u80fd\u529b\u3001\u5047\u9762\u9a91\u58eb\u7684\u53d8\u8eab\u8170\u5e26\u548c\u9ad8\u8fbe\u4e2d\u9009\u4e00\u4e2a\uff0c\u4f60\u9009\u54ea\u4e2a\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265266457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265266457/answer/655834153", "content": "\n\u5f53\u4f60\u7684\u8001\u516c/\u7537\u670b\u53cb\u77e5\u9053\u4f60\u6000\u5b55\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323081437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323081437/answer/685599455", "content": "\n\u5982\u4f55\u963b\u6b62 18 \u5c81\u5973\u513f\u6350\u732e\u5668\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175199/answer/681476482", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u5f88\u8d35\u6c14\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277471703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277471703/answer/678539951", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/685870940", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u603b\u88c1\u4f55\u5ead\u6ce2\u7684\u6df1\u591c\u53d1\u6587\uff1f\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u5bf9\u79d1\u6280\u4f01\u4e1a\u6765\u8bf4\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729310/answer/670505782", "content": "\n\u5973\u6027\u5728\u88ab\u5f3a\u5978\u65f6\uff0c\u771f\u7684\u65e0\u6cd5\u53cd\u6297\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027873/answer/599314321", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u4e0a\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324395654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324395654/answer/684653504", "content": "\n\u5927\u6c14\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u6d53\u5ea6\u9996\u6b21\u7a81\u7834 415ppm \u5237\u65b0\u5386\u53f2\uff0c\u4eba\u7c7b\u8fd8\u6709\u529e\u6cd5\u5e94\u5bf9\u5168\u7403\u53d8\u6696\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297950778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297950778/answer/675781859", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c5f\u6e56\u6c14\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323835405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323835405/answer/685688206", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4e2d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u6bb5\u4f4d\u7684\u4eba\u770b\u5230\u4e00\u70b9\u52a3\u52bf\uff0c\u6240\u6709\u4eba\u5c31\u90fd\u4f1a\u6295\u964d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323716192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323716192/answer/681147180", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u6218\u573a\u662f\u4e00\u5730\u5c38\u4f53\uff0c\u8fd8\u662f\u4e00\u5730\u91cd\u4f24\u534a\u622a\u4eba\u547b\u541f\u8815\u52a8\uff1f\n"}]